Trump不支持接收患「武漢肺炎」的美國公民回國

原來(美國國務院)接走鑽石公主郵輪班美籍人仕, 係有病個十四位都接走的

《華盛頓郵報》報導:

-據悉美國國務院係獨自決定接走鑽石公主郵輪果14位患「武漢肺炎」的美國公民, 無知會Donald Trump.
- Donald Trump知道呢個決定後, 有所不滿. Donald Trump話佢只同意接收健康的美國公民回國, 但不支持接收患「武漢肺炎」的美國公民回國.
- Trump政府對「武漢肺炎」高度重視. 係過去2星期, Trump政府已經開左10次會議, 諗計防範「武漢肺炎」在美國社會蔓延.

我都唔支持
帶毒回鄉不肖子

其實好正路
患「武漢肺炎」, 真係唔好番美國住比較好

我都唔支持

民主黨實屌佢
支持trump

為左大愛搞到全國大爆發 梗係唔接

agree

美國人唔返美國? 最多強制隔離姐

有病仲返美國?

留係原地治療仲好
美國提供醫療支援, 已經係仁至義盡

雖然trump呢個先係理智嘅決定
但公民一般都有出入境自由
好難拆喎

所以佢都冇法律基礎去
否決國務院

作為一個國家一定要照顧自己公民
唔通好似支那戰狼咁呀 吹就天下無敵 比人恥笑低唔起

公民一般情況下，宜家係特殊情況

有病就唔理會 over 左

輸民意？

帶病毒者可能係間諜來😂

美國本身有隔離中心；
除非佢地現在信終身帶毒，唔比返比人告

美國應該好驚支那乘機打病毒戰

侵主要票源就係敵左膠 敵大愛撚
我覺得無問題

抗疫豬隊友